南韓應否改做蝻韓？

點解咁女人鍾意蝻？

若p則q
你個p一早錯撚左 個q又點會岩
On9仔

If 同 only if 都未識分就唔好衝出黎